[當家精選比卡超]四月二十三日沙田日馬十場討論區

皇者對決：

比卡超

對

當家精選

四月二十三日 一觸即發

Credit:威巴

比卡超

留名

尾場搭車錢都收唔返

輸1400

泥水真係抵屌

輸一千

潘頓 分手

藍天堡馬2.0

當家

霍清啱啱意下即係冇買金獅？

由第2場開始玩到尾場 由去到無錢變到汁返3舊幾,真係算好彩
早知尾場果到孖Q果到單棍一野買哂佢啦
自己又衰 10蚊買 跟住其他買哂3+12既位置

民獲我都撐當家

希望雷公鑿下場換鬼佬
泥水呢D咁唔珍惜實力座騎嘅PK等皇天擊殺啦屌

買左3，7

換潘dog要唔要

屌 好撚慘啊 點解唔買位置q

尾場雷公同翡翠福星小組又當睇唔到

潘頓係咪以為自己騎雷公 上去擺前快步速
之後泥水又以為自己騎翡翠福星 留後

手足絕地反cup到算係咁啦

佢地係咪交換左靈魂呀

心中有善比佢拉完之後，即刻覺得隻翡翠一樣跑唔出
如果唔係我都重注翡翠

心中有善同翡翠福星唔問我戒賭潘頓大熱門

今日晨操備忘大勝日
但我輸左兩百

我好撚後悔，迷狄迷得唔夠徹底

買左早飛 冇計

高新真係搵蘇狄雄打救

小勝請左田泰妍飲酒

買左switch

收皮一陣先 輸雷公要反省下

兩隻馬換個位 可能賽果改寫左啦

最後輸200

最後百2蚊 全餐 點知咁既結果

心中有善最後係過分左

屌 金獅叻將我有呀
但無閪拉

經過之前買完早飛唔夠錢買臨場之後，已經冇再買早飛 雖然有時一早買完真係唔會心羅羅

放低一張圖

再見

感覺如何

絕對唔係馬既問題
問下鞍上人先啦

挽留

今日算唔錯，不枉做咗兩日功課
真心想知文藝，天賜寶呢啲點捉

又度馬了

全年重心
當家精選

度完了

唯一可以羸既一場撳錯馬
輸晒

w1.0 p1.0開跑

笑死我
我超

好加加我認輸，起步check一check
屌你翡翠福星你做乜鳩牙

不了
比卡超

史卓豐 杜狗上身

當家真係一定要追
唔好話跑g賽，隻馬起碼一班底

今日贏咁少
星期日點車超當大熱q

同女朋友玩你剪我剪會鬧交

天賜寶3歲咋，有變身空間，我琴日見巴打9up up中佢都望過下
馬來之珍上場廢達閘前打圈又摸到實，但臨場一鞭都冇打過
文藝學家呢隻就真係........

雄爺萬歲火

頂 我禁錯5號拖全餐阿
但好彩都有買埋place 都無咁痛

即場淨係睇到尾兩場 宜家要j我拉騎強中堅

上兩次翡翠福星位置
9 9 7 2 同 6 6 7 3
今次翡翠福星
1 2 5 5

上兩次雷公位置
3 3 3 2 同 3 3 3 1
今次雷公
9 6 6 6

小組唔問 我屌你老母呀

我女友而家收埋左部機唔撚比我打薩爾達
攬炒

我見合咗體好長

本來應該有，屌雷閪啦，一野撞埋去

我未入薩爾達，我驚一玩打女朋友入冷宮，家變

劇本：潘狗冇事
泥水停返4，5日

霍清心水清

不嬲都反雷 但今次只怪自己貪快
唔check真啲

勁菜小組表示
騎師已盡力策騎

女人好x蠢

月尾馬車佢准我開封出黎同佢打

我真係9up ，反而文藝真係有諗過買，不過買夠quota冇落手

你話我無金獅叻將 我真係無咁嬲

加陣感覺係捉到鹿脫唔到角

次次買泥水條撚屌就炒 唔買佢又撚出黎

好過泥水

Same road
計埋岩先金獅今季有兩次係冷門身分入黎
兩次都係買中佢唔中隻熱

雷公真係柒到一個點

跟策騎指示輕鬆過

好似好多手足豬錢

星期日 標題大熱q

今日買4x11 qpq全部中一隻
要考慮轉投注策略了

又要做功課了

應該1Q番

講真 我等左金獅好撚耐

一而再講多次
呢隻同爪皇谷草專家但就隨心所慾 鍾意去就去唔去就唔去
霍老

西車過當家

今日5x31qp靈活玩淨係中愛樂寶個條熱門qp
兩場一隻頭三一隻第5
一場一隻贏一隻鳩跑
一場包尾q
咁我度黎把撚咩 買熱門就亂爆冷
買冷門就場場熱

上次係完全輸何妖嫁
拉到搶
今次係贏少少際遇同一檔
下次都係要重新考慮買唔買佢

有時都知劇本需要
但唔好咁肉酸啦

輸嬴一件事 你跑返啱位置 直路你打虛鞭 抽馬頭 我都無咁嬲
加陣成件事係錯曬位置 呢啲一定嬲

屌我都係
第一口孖T比佢隻天賜寶劏咗
尾場用雷公做膽就鳩跑
我真係屌佢老母

唔洗買 一定又等到凍曬先算
霍利時全季有幾多馬真係會打疊嬴
印象無

季尾要轉玩全餐，輸左都唔洗打心口

金獅等到季尾冷門先諗
應該有一排又4455

今日算唔算反雷成功

算啦

不要再說了

估唔到隻強中堅臨老重咁堅

唔問既話 先屌一排勁菜小組先

八心之煌星期日田草1000
唔怪得今日飛咁出

點解當日我冇去清算競賽小組架

今日贏少少

same

加陣先發覺
第一樣真係清算佢

屌，翡翠放頭無問，悅悅友福切入無問，雷公/幸運神駒全程三疊無競爭性跑法，心中有善r痕鞭，一馬當先唔洗考閘，其實佢地班董事做緊乜

騎師永遠信唔過

今日係到俾左R7 1-8 好彩重注左正q 唔係就要輸了
唔會再買騎師系列：皇天擊殺+吳長進

受薪

一蚊不買泥水

賽後柏寶表示對「聰明申報」的動作有疑慮。賽後獸醫立即檢查「聰明申報」，發現該駒右前腿不良於行。「聰明申報」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

賽後獸醫應練馬師苗禮德的要求替「旅遊多寶」進行內窺鏡檢查。獸醫表示，是項檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「旅遊多寶」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

上樑不正下樑歪 怒屌勁菜小組 騎豬拉馬視若無睹
該前留後 該後放前 毫無質詢

獎b記錄表 仆街事
騎豬系列
頓 美麗系 格格 拉馬 懼拉症
達 駿皇 一定賺 養生死唔去
拉西 見馬就搶 迫害香港人
家俊 怪獸 食左女
敦敦 喜旺 大摩後備 谷草垃圾
飯仔 四季旺 唔係下下有飯食
柏9 如意 玩9sick龍
田雞 乜乜豬友 gp玩死馬王 飲酒
部撚 赤狗 將男 只知道感覺失了蹤
屎卓瘋 睴暉 騎世界紀錄破世界紀錄 玩9暉暉
Kk 閃電系 千萬人騎過 仲未有b 黎m停不了
黎水 雷公 騎姿衰 贏夠馬未
杜啤 問鼎高峰 淨係爆冷馬
湯米仔 獎b 選擇性失蹤
布文 老千 飛到馬唔到
老巫 大雄圖 平時失蹤大賽夠鐘 迫害壯思飛
蔡頭 勝得威 巴基一輸無運行
外疊蘇 巴雞 人馬角力直飛觀眾席
莫雅 太陽神 拉完高地之舞未
莫艾誠 垃圾
巴度 過30倍就要 熱無冷去中段變奏
吳長進 垃圾東 返去騎術學校
鄭朗升 一巴星過去
蘇狄雄 狄狄仔 靠師父開飯冷去
李寶利 老巫女婿 受傷個陣搞大老巫個女個肚
鄭雨滇 波幅系 聖氣凌雲 港產拉馬師
垃圾東 放頭系列 死放頭，後上撕飛

練馬豬
大摩 盃王 玩死步仔威仔 瘋狂底岀迫害馬迷
我蔡 神仙 玩死太陽神 當銳馬玩2 3年回鄉早抖
霍利時 浪費天份 隻隻都係爪皇咩 迫害我超 冷去 陷害潘明輝
高伯 黑仔王 無左大運財成季7下7下
咸成 請槍王 陰陰濕濕去
奸仔達 有名你叫 一場岀2隻睇你要邊隻
蘇偉腎 夜王 跑馬地先去
徐雨石 泥王 泥去草飛
肥鬼 肥仔 反去唱歌啦練馬無幾隻得
大告 無料 問細佬攞馬追w數啦
吳大夫 練馬當中醫 乜都調理好先去 幾耐贏一隻
呂健威 一隻當係寶 如意g1呢
容天鵬 垃圾 靚馬變廢馬
蘇Paul d馬來來去去3班
文家良 同新仔騎豬一齊9下9下
告仔 香港馬壇傳奇 亂搵人騎巴基之星
咖哩方 濕鳩王 一時強陣全晚都冇 一時無啦啦尾場爆一隻

上次中過泥水win 仍會跟進（只限冷食）

文藝學家做乜野呀，喜得福塞車，你騎乜尻呀蘇狄雄，天蛋就幫師傅全程護航，買你就唔去，唔買又去。

你講呀，高柏新依家搵你開飯想點

睇完我拉騎強中堅大外檔追上黎
強中堅:屌喇星終於可以收工

一馬當先俾潘狗block 幾耐冇見

唔好再虐狗啦
今日8場 上半場係好利中檔殺上

喜得福落到啡格 賽前預佢跟前列馬後面貼欄位置跑 偷內欄上 點佢讓俾我拉上 自己抽出去再俾撻著咗既肥仔封左 完全唔知佢騎乜

猛闖好似包尾

佢真係讓俾拉上，屌，其實做緊咩事，我知佢食飽今日咁尻樣幫高新過關，已經兩次，武術冠軍同佢，屌妙感過落去爽，盛勢東方p過落去又係爽，但係喜得福，你係入面爭位早望空，入彎跟貼d，好大機會有p 啦

唔洗好似啦，屌佢老母，田草千四先交代啦仆街，浸到幾時呀，Fifi姐話唔去住

Ryo 手足唔好jump

啡格馬我自己會跟進，短期內應該食得

大摩谷草想點樣，真係望唔透，本身唔想拖點知見到佢攬住fi入場，唉，谷草佢入場拖啦，點知個史卓豐仲衰過達，俾段我叫下都無

屎生未妹完 假象啊又屠手足一筆

r1烈風小子換人再追
r4霽月高風等內檔再追
r6猴王好失望
r7一馬當先我拉再騎要跟進
r8競駿高飛今場唔計，雷閪

其實對上兩次都落飛落到著格 啡格計埋今次試過2次
隻馬明顯有些少進步 只少用鞭唔會馬頭轉側 無咁搶口 不過騎師既陣上發揮 真係不予置評

放眼星期日啦，手足
買咗飛睇皇者之戰

比卡超邊個騎？

今日真係
肥仔冇追 尾場買金師win仲好過拖位置q

尾場買郭能+旗袍pq 屌你俾on9雄劏左 買喜得福就唔去馬 唔買佢又劏你 同皇天擊殺一樣咁閪

我都想知
本來應該俾雞翼
依家我覺得隨時變左俾火車

我走去拖雷公 屌泥水派膠

無知一問 泥水姐係邊個

陣間又撞車
應該部能

一出閘點解佢會留
贏馬個次都係近前跑

黎海榮

當家邊有得輸

Thanks

同組會要𨍭倉既歌神 呢隻好野黎

幾時先有餘勢片睇？

呢隻好嘢
轉呢個倉不如唔好轉

赤兔廢狗又出黎呃錢

馬主又300萬一野

咁快出得，我諗個都嚟咗
下場先買

同意威巴講法

高轉文不如唔好轉

好撚認同，文好廢無幫過隻馬進步，玩評分

今晚多得尾場，開頭輸到死

星期日真係冇頭水
bmw會唔會轉人呢

訓

唔會
上鋪假輸
跑草地係咪想減分

其實應該戒日馬，輸多贏小，但又放假

揀場次賭

9估星期日吳長進坐騎，議長，俊哥兒，勁精神

好難忍手

勁精神 俊哥兒 我要曬

場場賭好難搞

今日都忍唔到手

玩得4場

賭多左就知簡場賭 有策略

真係策騎指示

徐雨石出藍天堡馬同飛馬但跑唔到泥地

宣佈出賽時，「翡翠福星」與「威利大大」均申報騎師為潘頓。小組確定潘頓已落實策騎「翡翠福星」。因此，小組批准「威利大大」改由田泰安策騎。練馬師蘇保羅因此項宣佈出賽錯誤，被罰款二千元。 「好加加」出閘僅屬一般，其後在「我的禮物」與「競駿高飛」之間受擠迫之際失地，當時「競駿高飛」向外斜跑。 「威利大大」及「軍勇戰神」自外檔出閘後均於早段在馬群之後切入。 「文藝學家」亦於早段收慢，在馬群之後切入以取得遮擋。 跑過千四米處時，「好加加」開始搶口，靠近「金獅叻將」的後蹄處於窘境。 「競駿高飛」於首次趨近終點時失去右前蹄的蹄鐵。 接近六百五十米處時，「鋒芒畢露」被「主力艦」帶出更外疊，當時「主力艦」移至「翡翠福星」外側。其後，「鋒芒畢露」在沒有遮擋下走外疊。 「競駿高飛」轉直路彎時走勢笨拙。 進入直路時，「金獅叻將」向外斜跑，挨擦「鋒芒畢露」。 同樣在進入直路時，「競駿高飛」向內移入避開「主力艦」的後蹄。 趨近一百米處時，「威利大大」向外移出避開「競駿高飛」的後蹄以持續推進。 「鋒芒畢露」於直路上在催策下內閃，跑過一百米處時在難以策騎之際在「金獅叻將」的後蹄外側處於窘境。 被查詢時，黎海榮表示，他獲指示讓「雷公鑿」居於大約中間有遮擋的位置競跑。他說，賽前覺得陣上會有多駒受催策居前競跑，倘若他積極催策「雷公鑿」，坐騎或須走外疊。他說，根據策騎指示，他於早段收慢「雷公鑿」，因為在「雷公鑿」正內側競跑的「鋒芒畢露」正受催策以佔取前列位置。他說，當他切入至「鋒芒畢露」後面時，「我的禮物」保持在離欄第二疊位置，導致「雷公鑿」須走第三疊。他說，他其後進一步收慢「雷公鑿」，意欲在「我的禮物」之後向內移入，因為他認為他或許能令「文藝學家」移近內欄以讓「雷公鑿」在「我的禮物」之後取得有遮擋的第二疊位置。他說，然而「文藝學家」保持在離欄第二疊位置，導致「雷公鑿」起初緊貼「我的禮物」的後蹄處於極大窘境，其後須走第三疊，並居於較賽前打算後許多的位置。在總結此宗事件前，小組將於四月二十三日星期日沙田賽事前召見「雷公鑿」的練馬師徐雨石。賽後獸醫立即檢查「雷公鑿」，並無發現任何明顯異常之處。 賽後獸醫報告，「威利大大」左前腿不良於行。「威利大大」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。 賽後獸醫立即檢查「好加加」及「猛闖」，並無發現任何明顯異常之處。 「翡翠福星」、「金獅叻將」及「主力艦」均須抽取樣本檢驗。

大家都係鳩跑
泥水俾人問
潘狗冇人理
倒屎叻仔

泥水抵撚死
大舊石做佢一鑊啦拉馬拉到咁

睇小兩隻

放頭跑唔問，泥水真係sip唔到，咁可以點
後追變放頭咁唔撚洗問點解改變跑法

潘狗同泥水一鳩樣車前倒後
班倒屎問都唔問下？

同放頭滇一起收皮最好

主力艦咁樣閃入去算唔算cut線

個分太高
高分小泥地賽
出黎減下分

場場賭都得 只係一定要大細注
一定要搵到2 3場可以重心出擊既場合
重心中就夠冚例飛d數

[有圖] 銅鑼灣F出口有個戴比卡超面具既男人

發現霍清

造勢

原來瑞士雄心係拉倉先退出
係咪大舊石又玩野

Agger ,次次羸都係賭左兩三場左右，賭足打到和都開心

轉去邊？

今日八場贏四場都執到啲，賭馬好過波就係賠率夠高

漏馬賽後報告
留底幾隻跟進馬

04-20 瑞士雄心 徐 轉 容

潘狗真係拉馬高手 倒屎真係屌你又問都唔問

尾場7號有少少失望，就算錯跑法都好臨尾直路都係麻麻

頭段夾硬搶都用左啖氣
有啲馬唔係咁跑既 你迫佢改一定交唔到功課比你
咁佢返嚟都有獎金名次

事情已經過去 唯有good一聲吞左佢
雷公同翡翠福星下次無問題一定會買

不過點走都好，金獅叻將一直既表現係咁多隻入面最好

唔知點解佢咁冷

呢隻一直收埋姐 馬一早做好左
點解成唔用 真係要問問練馬師霍清

梳本身琴日話貼水，最後玩尾場連買都差啲買唔切
星期日

輸左幾次 啲人咪覺得唔夠跑
假輸來的

多得佢臨尾qpq中哂

貼早水多數得真手足見到
想多人睇就即場貼

中左就一定有人再跪求你

不要再說了
啲熱門去左邊

本身都係預3 7 12...
金獅一檔
牙拉減磅
不過潘頓

我本身預金獅 雷公 翡翠

金師齊哂條件今次梗係到
1檔 唔洗133 郭能有鬥心

又咁早既 老母巴

加陣等佢爪皇烈焰 同一個pattern

臨尾場騎豬皇同分果啲買齊兩隻無死
星期日雙潘 最後潘狗半冷入Q

睇波

你仲番緊早？

不要再說了我老豆買唔切條飛屌左成晚

不過琴晚應該都唔少人買牙拉騎豬，應該都屌足一晚

唉係我先會買柏寶騎王

係
返多5日 就唔洗了

返早搞到我無得睇波

買左郭能

田泰妍

牙拉琴晚騎皇幾多倍

開飛1.4/1.5贏完強中堅1.1x

1.33

【恩怨情仇？】老馬挫杜琪峯愛駒！李易達：我曾非常嬲雷神

【阿叻秀姑拉頭馬】何良直言雷神打茅波！差啲連續兩仗遭玩死

一個教牙拉騎馬 一個話牙拉
兩個練馬師不知所謂

牙拉係神！

咁好分

1.1x 比狗買

開飛係，手馬唔靚，係full bk先咁熱

我諗拉粉最甘應該係臨截飛拉有1.5倍，威風霸皇未跑，我都心郁郁想補飛，不過見到尾2場咁廢收手

潘dog琴晚手馬都贏唔到騎師王真係唔值得再有靚坐騎，手馬比柒俊我諗贏左啦，冠軍騎師wo

尾兩場0分 真係癲左
兩隻都實力馬

實力飛駒都係覺得佢跑唔到1200
翡翠真係

同你諗野有少少相反
同上一季比實力飛駒1000加陣完全唔夠前速 覺得1200先好
不過琴日差檔咁樣比人頂住3疊 6-700米路程埋唔到欄
我當無睇過算

翡翠 雷公下次再出我要金晴火眼睇 然後會買
由其前者

講過好多次 有條撚屌肉便器係度 前領馬多數會比佢搞死
其實摰友無敵冇需要頂人咁耐 頂少50米 守番box 贏左啦呢場
摰友無敵根本係隻守好位均速馬 上年都係咁贏
撚屌肉便格硬頂足人500-600 米真係好撚on9
我認同要搞實力飛狗，但你搞佢300-400 佢都玩完啦 1000米上1200 走400米外疊乜都冇啦

肉便器我真係屌你老母啊

琴日幾場都中伏

心中有善
鋒芒畢露
鑽石巨匠

黑到癲

最尾兩隻盡哂啦喎
雖然覺得鑽石可以再跑得好d

雷神騎吳長進

今次唔洗講啦

潘明輝強陣

用左2分鐘睇曬排位
李寶利手馬唔差

英才 積極皇 赤兔 開心良程

但我琴日打巴左自己 李寶利咪制啦

鑽石巨匠比肥仔逼害 想喊

bmw換人

花月流星

我比肥仔迫害
跟左咁多場 一唔跟入位

比卡超 田泰安
當家精選 莫雷拉

沙田馬場千四搏擊之夜 為榮譽而戰

今次要迷田了

頭4都冇

輸一場即降班荀到喊

又係喜盈盈同盈喜悅
係咪頭三隻一t 返黎

金獅之後有冇人排隊迷霍

立即屌佢老母

唔長進廢到勁精神都冇埋

呢場1,5,7度完

俊哥兒

真好漢外檔好大機會放頭都要走二疊
我應該會要開心旅程或者仁愛之星
其餘兩隻同意
應該係大熱q

比多d 力王個d 佢騎就岩
明明佢攞個d 馬賴皮銘騎都最少兩win

因為練馬師垃圾囉

有賠率既潘狗先買得落手

決定左初步要買咩了

霍清準備幫佢含

屌 馬飛龍跑泥

又可以度馬

睇返我拉琴晚第一場真係好狗 入直路一野壓入去入面d馬到 不過隻馬走先沖左一段就冇

野孩子要買了

博左咁耐突然報直路真係r 哂頭

個個都見到
仆街狗會唔做嘢

6泥2直路1場一班1場當家精選，直覺話我知星期日一定好伏

咁比卡超咪

方仔

煲仔想加入我同老母巴既野孩子fans club
一齊做苦主

呂健威真係好好既練馬師 兩隻馬一轉倉即贏 操好隻馬過俾其他馬房贏 肯放手幸運如意未

仲有雄心威龍

直路好檔4班減磅，係怕毒男炸，如果火車騎就好了

比廢老霸左

幸福如意一早轉倉應該贏高松宮加屌打尚多湖了

毒男騎徐雨石d馬先有加乘

告仔一對 蠢蠢欲動
加洲再豫
牛精叻仔

我愛將騎超超
霍老肯多謝佢未

啤酒園.jpg

allin雲呢拿

打緊J
田超66%上名率

星期日田雷過關

Linda騎我
place有望

我愛狗 勇晉神狗都搶埋騎

頭場飛一般要留意

雲呢拿又準備大炒十個馬位

兄弟熊係咪終於要泥地現真身
佢試泥閘就黎多過跑草地

現真身係咪即係無料到

同好

兩隻腳企起身跑

我龍揹完磅退出

放假真幸福

驚左西車

留力冠軍一哩開路

去玩都唔叫埋

係變返隻熊出嚟

人生贏家

爪皇烈焰真係報左星期三谷草
唔好比我開口中 用返呢招啦 霍老

真係 上面先講完

貓仔分享 不是重心
隨筆數句 歡迎討論

R4「英才」

上仗直路位置尷尬，空間不足。又多一次籍口，多一次機會繼續跟進此馬。此馬級數早已證明，運程欠佳。

R6「一本萬利」

近仗敗於狀態當銳「閃耀駿駒」個半身位，僅負四班泥地指標「頌友」，今仗可爭一位。

R7「運來寶寶」

今季兩仗1000入Q敗於「駿皇綵」及「百勝龍」，賽績亦強。賽前試閘，應聲彈出，但容天鵬馬房馬匹試閘名次可不理會。

當我揀完呢三隻馬，仲要有隻野孩子廢事寫，我就知仆街了。全部都係容天鵬。

今朝都好似得我講 係咪
睇撚穿你霍老啦

爪皇烈焰
其實我等佢一出都會買WP 本利歸還呀 呃鳩左我兩次錢

我一定要拖 如果星期三仲賭既話

睇埋佢狀態同行圈點先
有分頭 狀態唔差真係想買WP

變出美麗 琪麟穎 軍勇戰神可能殺到佢掛

屌 容天鵬手馬今次幾好
但絕非強陣

人地騎到腳軟先返再騎馬

《新報馬簿》第65期今日下午有售

第65期編者語 陳亮

華哥(梁定華)前兩期替《新報馬簿》再度執筆，由於馬簿不作貼士提供，所以讀者未能在排位日一早預覽其心水。不過，他的心水貼士於《新報馬經》刊出，而《新報馬經》是逢賽前一日出街，所以讀者要睇華哥賽日貼士，記得買番張《新報馬經》。

對馬評家來說，提供貼士是個考試，其實用考試來形容也並非完全貼切，因為考試合格與否之餘，尚有合格所取的分數是否有高低之別，但貼士考試只得贏與輸，不過用考試來形容都有一點貼切感，便是給予當事人的壓力是非常大。

華哥再替《新報馬經》執筆後，首次所提供的兩場WQ貼士，其中一場WQ是以「奪冠」作膽拖「精彩樂韻」、「王者再現」及「華麗再現」，結果慘開一對腳，另一場WQ，是以「龍城勇將」做膽拖「駿皇綵」、「活力小駒」及「越影」，這次給他貼中了連贏位，每十元注收二百五十多元。當白燈亮起派彩作實，華哥才來電雀躍的說：「總算寶刀未刀。」有責任心的評馬家，其實很緊張自己的一言一行，貼士更是重要，因為華哥並非一般馬評家，他是練馬師，比起紙上談兵的一族層次更高，貼士得失自我的要求更為嚴格，所以當貼士獲得命中，同時能夠與眾分享成果，是最佳回饋讀者的途徑，區區說出他對貼士的得失看得如此着緊，也無非想說給讀者知道，他的每一篇大作都是費盡心機寫出，揮筆提供貼士亦然，因此，馬評人這一行是否容易幹，那就要看自己對本身的要求了。

我偶像咸華又出返黎了，係時候買返本新報馬簿睇下

都冇乜馬可以捧得熱
呢隻五六倍樓下開跑都唔出奇

其實係
可能真係得琪麟穎熱過佢
如果開到五六倍W 十六蚊位置都好

星期三霍利時強陣

三叔 比條生路行下

但真係好強陣

強陣但從不上名
究竟佢平時點練馬

搏你唔信先去

谷草要捉佢好簡單

垃圾扮強陣

今季好多馬房都咁

驚自爆

真強陣都一樣食屎
上星期日大摩手馬都屎
佢老母2win幾p
今季真係玩死人

咩自爆

告東尼啲強陣都嘔曬血啦

即刻講 ok

比潘頓害死

同路

中咗n次伏

騎師馬房強陣真係不了

記得牙拉有晚谷草靚檔成手馬都係要jump
上星期三就皇天擊殺

又愛又恨系列

次次屌完都係繼續買

你班大蛇度完馬 同我睇埋以上幾隻
唔洗做

全部都係容天鵬，我就知仆街了。

告仔夠膽死一日6定7隻冇隻入位

出左排位，睇下馬又係時候分析我狄坐騎

我狄上賽日走位比較柒，如果唔係會多一個p ，文藝學家直路喪衝，嚇到祈普郭無反應，收油第四，我狄騎功不容置疑

今次有8隻坐騎，又係開餐時候

頭場已經係機會，李易達為求報答蘇狄雄，P.s琴晚盛勢東方個q有d慘，好蝕，豪左1win 俾強中堅，飛壹般年輕，有體力，低過20分鬥志一定好，配合我狄，隨時變身

十分醒目轉倉出，未轉倉都係呀狄撚開，半個仔黎

榮冠大道終於跑泥1650，葉楚航冠軍係你，今次係榮冠大道爆呀

恒駿寶駒呀狄話琴晚喜得福對唔住光頭蘇，話要補鍋咁

仲有琴晚馬王輝

打吡個日得巴基有p

其實我真心揀 唔係搞事

馬王輝近期好似麻麻地

迷狄派

金地飛客 我狄人馬勁合拍，方蛇理論，締速佳，顯示四班追勁，寶尾都要追

馬王輝啲馬點解唔問我

你呢隻鎮倉寶點睇自己同倉啲老友近期嘛嘛

好耐未買過馬王輝啲馬了

馬王輝手上有一堆出唔到頭既四班馬
次次出都係度欺騙我感情

你指谷草田草泥地定指快地濕慢地

我要寫文吹奏下愛將

呢個真,有好多馬都卡住咗
同埋啲攻勢就嚟

佢季初有個cycle 係一批馬都好
完左個cycle 真係麻麻地

下場，一定係下場
有得威實會比驚喜大家
其他馬等5月先
無就下季啦

有冇手足save低左kit三點式圖打j用

新手試答

血統應該係一個因素，有啲馬血統適應到泥地，當然跑泥會好。如此類推，有啲馬血跑乾快地叻啲，濕地叻啲。
呢啲資料我比較懶通常馬會官網睇曬，禁埋同父馬參考下。當然勤力啲就搵多啲
資料。

賽績都係一個證明，有時血統未必係100%準。初出馬如果有外地績就查一查，會唔會跑某啲地特別差，某啲好啲。其次，舊馬應該賽績比較多，睇紙上紀錄有時間睇埋片。

隻馬既腳法好似都係其實一樣野，不過呢啲應該係要好好經驗先睇得出。所以我都係睇卡生同腎仔學野。

你問既問題，應該有好多巴打識答
我只係分享下自己既方法，想學野。

一個cycle完左又要等一季
原來咁漫長

史卓豐呢排做乜撚？

高伯新拉馬愛將

其實佢今季做乜撚野
皇天擊殺

有啲真係要減分
有得威就唔洗

屌佢，我新起碼多最少2場頭馬
就係佢hea騎

即 猛闖 全程三疊 入灣十疊…
我真係

你暗暗地吹奏自己

我旺今朝都試左個閘 睇嚟想30號場1600出賽
加陣吹奏定

成季表現到咁都20win

同求

我都想講鳩拍新用食屎豐做主帥真係有心護級都會失敗

佢啲馬應該起緊

高新起用我狄，迷途知返

用我頓應該上岸

腎係咪買撚左好多富萬家
成晚咬住李寶利唔放

我都買左但無佢咁撚嬲

我頓啦
我頓跑隻妙感都叫有心機

睇完賽後你點睇先知原來天蛋俾人打到落熱門

良心建議咪撚再買呢條友
仲未傷夠？

打j賀我超季內第二捷

好正
丁丁先

個胸點變貢大

霍狗加狄狗騎練配會唔會係最癲組合
迷霍同迷狄最期待的畫面

腎仔狂jer李寶利

超會唔會8倍都冇

唔會掛
玩到咁大

佢鬥Last好似食咗屎咁
又禮讓
有實力坐騎都可以交埋啲垃圾成績
高新個幾隻應贏變輸

李寶利成績好返多得佢
腎仔真係用心良苦

腎同奶共卡吹到佢同當家串硬Q咁
好難唔熱

大船中嘅大船

呢樣真 永遠尾幾步好唔硬淨
印象深刻係嫡愛寶最後一戰 咁就比活力寶殺左條Q

買左好多富萬家

鐵達尼

加州再預

好多手足都中招

幸運大師
點會輸架屌

史卓豐教馬係好，跑就....

如果佢同敦仔揀 一定後者

呢個比較會唔會差太遠
btw,大家幫幫手,屌大力啲

識野，介紹你睇蘇狄雄同霍利時合作既片[url]

無懼風雨

天地福星

自動波

當家精選

頭場明多多，天地福星變身馬，盈喜悅強醒潘狗

聽日跑今日都冇人

馬post已死

近一兩次無咩人賽前傾馬

盈喜悅我都睇緊
血統識跑泥

輸哂，聽日虛擬賽馬

虛擬賽馬都可以一齊傾下馬

無大賽
證明啲戲碼好差

無大賽的確少人

我其實算係刨好左 唔通單機講曬咁多隻馬咩
琴日分享左都無咩人理

我都未刨
見到泥地都唔開胃

有mark低呀，但未睇哂咁多場

柏寶食得蕉
日日攬住隻親生仔真好彩都俾雷神搶埋

佢啲仔係咪得返金飯碗同皇帝皓令

新手lm

聽日除左尾場之外
一係就俾狗賭 一係就睇唔透

睇到第二場已經一頭霧水

聽日應該淨係賭第二場同皇者對決
如果第二場唔贏 3-9場都不了

1班1400 西車人民無事qpq allin

想阻止

幸運如意

架純男朋友

明天賭下馬先

月尾又係黑仔既時候
等QEII

十世未見過毒男 除左公開外

暫時起左下機

小入賭post 上個馬日俾福星激撚死 3串4 2串1 六環 斷落一隻到

由7/4忍到今日
頭先試一試玩日職
買角8.5s開9c
70分鐘買無入球 74分鐘就12碼
買2.5s 82分鐘又12碼
今個月都係繼續戒好

全世界都俾潘狗玩死

呢場我燥左成晚
你爬返呢個post頭一兩三頁都見我嬲到仆街

佢有4-5位唔入去去放頭

笑左
如意仔都就黎比雷架啦
華恩庭咁廢

唔好買球了
買馬啦

潘狗是垃圾
迷雷先係正途

最近波馬都慘

好傷心你迷雷

聽日同星期三d戲碼

我球今個月直到今日前後賭左三口都羊
有時忍下手啦 係咁賭 咩運都賭曬啦
我之前日日都賭球

支持我拉去澳洲做高多芬副帥

忍得手
忍到星期日 星期日可能有我旺

支持 牙拉要去澳洲證明自己

最少都要支持愛駒威仔 可能係最後一戰
有披都當佢贏

阿旺走去2班蝦小朋友

呢到好多威仔步步友粉絲
可惜我唔係 反而想試下天才/巴雞

佢試埋課閘 唔係4月30出可能5月都出啦
又唔係小朋友既 但希望佢真係夠跑
好擔心佢無得再上

牙拉有隻紅衣醒神
格格跑多場都退 益下我頓啦

話說炒飯bb好似仲未有香港G1

此終無咩超班馬騎到係手 最重要係我飯泊大摩碼頭失敗

天才其實唔錯 不過加陣又傷埋

如意下場好似布文騎
柏寶已經冇得再日日操如意了

聽講唔係失敗係炒飯佢自己覺得要r下本土練馬師贏多d馬大摩先冇比佢騎

下 邊度收風？

我記得蘋果話炒飯講成日幫大摩操馬 操完先知唔係自己騎返
所以先R本土練馬師 R下又有成績咪繼續R

不過要嬴G1唔泊啲大摩真係好難羊

布文騎

柏寶如果無得騎 我諗佢成個月訓唔著都似

操左咁耐當老婆咁養比布文ntr

布文騎輸 我諗佢會安樂啲
如果一騎拎G1 柏寶點過到自己

不過我都想如二真係拎G1

G1多數都係摩告蔡

今年多左隻紅衣真係難d
紅衣上場好似仲有係手咁

如果G2如意贏到就真係夫目前犯咁

我拉認真騎世界級

如二上場你怪練果個啦
隻馬無，最鋭已過
上場前就係個人問題
紅衣跑返上場，得2隻夠佢跑

走四疊諗住大外一氣蝕住黎跑，最後大外哂氣

摩玩晒3個路程，仲邊度有竸爭

下場過到我先算啦

我覺得某情度上係柏寶寶太錫如意先贏唔到G1 有好幾次見佢都唔係砌到盡

你季中回勇真係估唔到
見你季初以為你會從此收皮

韋達剛周四及周日(23日)停賽兩期，連日未見他現身操馬，究竟他去了哪裏呢？

原來韋達趁停賽放「冇薪假」期間，前往泰國布吉充電，十三少認真識嘆世界。他在布吉有間渡假屋，與大摩的渡假屋為鄰。不過韋達短暫的「假期」後，下周三(26日)夜馬便復出，適逢羅理雅養傷，郭能則停賽，估計老將韋達會有較多機會爭取實力馬，且看他泰國充電後，會否騎得更具活力。

原來去咗收嘢
與大摩的渡假屋為鄰

13少皇者勝利定拍擋果場難得有火 驚喜

唔好番黎啦

銳氣過左幾認同
佢銳應該係由上季季尾到浪琴表最後一口氣

大賽都唔去盡 霸道駒雲絲仙子呢啲先得

2win再123分
今季係好surprise

跑啲一二班等收皮算啦

摩又未到壟斷曬 但泊到佢機會真係好大下
下季啲棋子 1600 2000已經嬴左啦

但慘在直路上成日有意外

牙頓害左幾次

不過上鋪呂生賽前話唔係最高峰
睇埋佢今鋪點

格就好似差呢個香港1200G1未拎 搏老命硬
紅衣醒神就當起

最少有兩隻硬野要對

係拉跑個幾場先正常
其他真係無次好

你比牙拉摸完幾場
返去沖涼有無沖耐啲呀
牙拉帶你行私家路 緊係又快又安全

特快通道
又唔好咁講 贏我川果場都係hard fight黎既

點睇 綠勇士 恆駿寶駒 歌神？
有力尾場搞搞震？

真好漢夠冷

暗串緊第二樣野姐

我拉身分特殊 有特別通道好正常

歌神我就不了 狀態好麻麻 又趺磅三十磅 個Pat Pat完全唔壯

當家精選世界膽 腳唔識了

紅麗舍

檔位換賠率
我已經跟到唔想再跟 但又唔想放棄

呢場我唔玩啦，三重彩都未必好分

當家精選表演賽
真係無咩好賭

4重彩單膽拖冷腳
唔冷都無得分

可惜特別通道唔會再騎

聽日心水
自動波 勁風 加洲議長 機緣再現

打算唔要西拉
熱到炒車味濃
四隻冷腳互穿擊殺狗會

有兩隻同路

當家精選放我上去騎都贏啦
我諗佢一班先有阻力

上場一班時間
g3啦

比咁既對手dom家is冇肉

的確係無肉食
最少都要西方快車既級數啦

季尾啲G3 隻隻未來癲佬馬都搶住跑

邊兩隻

中間兩隻

勁風有份過 次次1200追唔切 可能1650更好 加埋當紅炸子雞減十磅 有鬥心

加州議長 抖返夠 今次受讓返西方快車13磅 C+3可以一戰

104磅 一陣風掃晒
好想議長再贏 但蔡頭

比卡超23個開

田草c+3都係利內檔前置？

地呢家野覺得好難講
話就話c+3利追，但好多時都跑落先有得講
反正第5場先跑，聽日睇左頭幾場撻地點先都唔洗急

莫雷拉大仆街
真係周圍搶馬騎

加洲議長都係放頭擺前 控制步速
蔡頭啲韁繩應該handle到掛

等睇又留到最後追個第5

聽日實綠燈啦104磅

完場牙田又比霍清清算
留最後+牙田灣

C+3 短途利放 長途有得追
好似係咁

不過學花巴咁講 睇一睇先再決定

我中牙晉入Q都綠
當紅炸子輝 點會唔綠 隨時啡

原本打算聽日唔買
見比卡超有分頭，買條pq先

準備睇清算
佢超無三甲 霍清應該怒屌一日

牙輝每日1w

馬場有個大仆街 佢個名叫 _ _ _

佢就係趁人一次機會唔得 即刻打電話
勤力過啲地產佬call客放樓

上次起埋孖 炸子輝
鬥心SSS猶如格格
不過真係唔好咁快做啲肉酸野 keep住團火

新手留名
當家精選夠分跑g2未?

g3都未夠
同埋今季好似無晒g2

英文名叫Matthew
好快又會有人比較佢地

聽日冇反拉黨？

聽日似係熱q冷pq

日日都有

點會無
我日日都反

跑多場應該夠

泥地希望正常少少 跟前就有

睇見廢拉一點幾賠跑唔出第一好興奮
好似上次谷草咁

天氣涼咗，聽日實爆

牙拉怕凍

我超

有啲馬就算擺佢上去都唔值得咁熱

我超要證明自己 上場係揹阿拉番黎

泥地小注 飛壹般搭金龍

飛壹般搏佢休左四個月比其他對手輕磅得黎又夠體力，兼換左迪迪仔上去
金龍難得一隻蔡頭唔會騎得差既馬
高佬新近排手氣又無咁黑，馬未交代狀態ok

浪琴表果場真係最大機會 咁就被柏寶哂左

迷狄派可以搵包裝大師

直路拎位印象輕微塞
格都堅既 尾幾步頂住

我認為柏寶早段定左d 後左少少 轉灣抽唔到出去唔怪佢 但係算都過左去

天皇巨星唔係屎卓豐騎就好了

我諗佢覺得隻馬大把係手同銳
一出閘決心咁老定 留咁後就決定左賽果
其實比多20米都過左格格了

雖然我好鍾意格 但都真係想如二贏

如意睇落過左最銳 之後都唔係咁易有g1贏

後起之秀 一層層上緊

幸福指數都好似威左一年
格格算勁 仲拎到

飛一般我覺得隻馬真係普通，啲操練都唔係好係贏體能內檔咁大把

有幾多隻馬王級既馬係成6歲先贏g1 格格都算破格
又傷過 咁都冇落到 拍住鬥仲要好少輸 真係好好鬥心

但季尾五班泥地 有輕磅好檔體力呢幾樣條件好似已經要拖埋

係，仲要短途
最鋭過咗，好難再上返去
幸福指數我懷疑今年推錯時間
最fit唔係g1

我唔懷疑告仔能力 上季都推得到
可能今季隻馬狀態真係黎得慢都唔定

唔信唔信西車佢又贏一場 聽日想佢輸
比我議長贏

難d
西車應該仲有得進步

西車今次讓左13磅

加洲議長計磅其實有機會贏番隻西車 仲要賺埋體力
我真係唔敢講西車贏硬

係 西車由受讓5磅到讓13磅 差左18磅 計數議長其實有得跑

霍利時專業分析——皇者對決特別篇
第 10 場 - 樂力萬分讓賽
2017年4月23日,星期日, 沙田, 17:45
草地, "C+3" 賽道, 1400米, 好地
獎金: $1,750,000, 評分:90-70, 第二班

包裝鬥士：擺火車潘減十磅咪又擺脫唔到過曬氣嘅事實 繼續俾火車潘學下點跑高班賽事啦

當家精選：三戰三勝嘅賽績 令一眾馬迷認定佢將會成為未來馬王 亦都令佢成為比卡超最大嘅對手 但係佢贏嘅對手都只係一般三班馬 依家第一次跑高班仲要重磅 三歲細蚊仔學下野先啦 學哥狗話齋有時候需要一場敗仗 未來係你架啦 後生仔大把前途呀

比卡超：上次我超終於征服快活谷道館 表現亦受到一眾馬迷讚嘆 唯一美中不足係小朋友去曬訓教冇去拉頭馬 收到風班小購友為左呢件事喊足三日三夜仲要嬲曬楊毅廖舜康 今次日馬班小朋友出返黎 馬主為左氹返小朋友 緊係想係皇者對決到再贏一次拉返頭馬補數 從馬主嘅決心都已經睇到佢地好想再贏一次 另邊廂田泰安重獲我超策騎權 點都想贏返次証明唔係莫雷拉先識贏我超 証明佢都可以之餘亦想俾人知佢唔係莫雷拉替身 加上聽聞呢排佢日日都叫大波騎馬人女友扮比卡超俾佢騎 戰意之濃真係路人皆知 而霍利時終於都知道我超係跟前馬 相信佢唔會再犯下低級錯誤 更甚需要贏一場二班去證明自己唔係淨係識贏四五班 就知道佢真係好想幫我超屌打當家精選 最重要嘅係當我超知道將會遇上當家精選之後表示十分期待可以再次同一隻咁高質素嘅對手對決 亦期待可以贏到當家精選再上高峯 所謂遇強越強 我超鬥心只會更上一層樓 亦充滿爭勝心 係馬主騎練同我超都心神合一想係皇者對決勝出之下 相信小朋友今次可以開開心心拎住比卡超公仔一路拉頭馬一路多謝田泰安哥哥

再開心：三班頭馬係都要懶勁跑二班搏乜野姐

藍天飛馬：牙Me係咪眼花報錯名呀 呢場都上名可以報定ICAC

健康歡笑：又一隻三班馬扮二班馬 俾東東都係想分多兩蚊呃下馬迷姐

牛精叻仔：叻仔？邊撚到叻呀 睇過啦 人叫叻你又叫叻 返谷草三班都唔愛啦

恆駿寶駒：得個千二力學乜人跑千四呀 俾得垃圾練馬師練 準備最後二百提早收工啦

神威敖翔：垃圾馬成日扮二班馬 隻馬次次一上二班都出黎搞笑 隻馬都唔知係咪會員扮嘅

歌神：轉去邊到都係一鳩樣架啦 反正咁廢我幫你拎埋支那好聲音報名表轉行唱歌好過啦

大輝寶：贏過一次三班千二就學人跑二班千四 到時同觀眾say個hi先啦

狀元才：三班都唔夠班學人上二班 淨係贏到紅海灣不如直落四班啦

皇仁大師：轉個彎都唔識跑 有一千唔跑千四笑死人咩

綠勇士：垃圾西馬成日呃錢 大魔屌完fifi姐屌到曚查查就好心唔好亂報名啦

心水：
比卡超>F

星期日 沙田日賽 皇者對決 由蔡約翰訓練既三歲新星當家精選 出道以黎三戰三勝 三次出賽都輕鬆彈甩對手 今次初上二班兼負132重磅 唔知可唔可以保持不敗呢？ 另一方面 同樣係尾場上陣既比卡超 上場係三班谷草1650同樣輕勝對手 取得兩年幾黎久違既頭馬 貴為前季既港澳盃亞軍 今次重上二班跑首本路程一千四百米 唔知比卡超可唔可以再創高峰 獲得競賽生涯上既第二春呢 密切留意 星期日 沙田日賽！

最尾個段有聲

反拉都無得唔支持呢兩隻
西車 當家精選 贏唔到以後退出馬post

賽日頭條

唔好講到以後
比你戴返頭盔先啦 暫時算啦

挽留

賽日頭條
Btw 等睇完場霍清清算牙田

支持

唔好話個社會唔比機會年輕人上樓 機會要自己把握

你唔買我狄點上樓

田泰安飲酒.jpg

唔講啦 繼續迷田
應該好多場2233

淨係尾場第一就已經身價波

賴維銘係咪新人黎未聽過

西車當家2串1 有幾多買幾多！

有矛人入場

香港獨臂刀

今日田雷有幾多條q
A.0
B.1-2
C.3-5
D.6或以上

hi all

B

知道今日羊錢實在太易了

賽事先出現 非真手足

生意繁忙 sor

無人入場 本寶寶買左條冷q 想知再講

有無尿袋

不了

無啊

預計今日比狗賭

天氣麻麻 唔想出門

我係癡線嘅狗

神仙b贏到馬 有機會拉頭馬

收息 好過買波

度緊

唔怪得你入場

想識情意相投馬主 靚個個

今日騎豬 泰妍真係可以冷博
我又買左田騎豬王 場場wp
會員招募中

迷田
尾場之後我諗佢啲fans多到可以開個後援會

泰妍加超超

飛一般龍城孖寶

獎b冷馬推介 情意相投 中華1號

真手腳賽前先出現 賽事掛住度馬唔上水

D大蛇上水未 追數啊

信唔信癡線佬 apink萬歲

觀迷韓手足回頭是岸

反apink 假手足

性亦善幾時先用返雄爺

將b榮b威巴地b sana仔
我就泥拋西瓜啦

屌 我賽前賽事緊都上水
咁我係咩

係貓

問下迷狄派

係愛啊 女朋友

@包膠仔

歡迎大家迷泰妍

包爺尋晚比左幾隻狄狄仔

馬房留意
容天鵬
神仙b

回來了

無人理 深潛

今日羊大錢 屌死apink

我理

10頁前我出左三四隻全部容天鵬
諗落好對路 但實情唔對路

有福氣爆得未

俾返寶寶我
普美渡眾生

當家精選低水到咁點撚買呀

上次1.2

睇賠率啦 容狗

西拉恐懼症 唔撚敢

熱倒冷去

收息馬

利申 反拉

所以今日泰妍真係好好分

早兩晚果隻大熱又係俾佢騎撚死左

勁皇子 美麗之友 威風霸皇

賽前講過啦 頭兩隻唔值得咁熱
不過我成日一早講野真係得真手足先睇到

有時有啲野講完一次 見人地再講
我其實一早講左啦

你睇啱邊隻
泥地我麻麻地買佢

佢超蝕唔蝕得起泰妍大外一氣先

飛馬

其他唔太同路
尾場唔買啦

其實我岩岩先醒起超成日要外疊先衝得勁

飛馬再威同場鬥妙感 靚先生
兩隻狀態好
不過預唔到無馬變奏 真係做比前面兩隻咁

我就車左妙感WP

1200上1650得唔得呀 呢樣要諗下
我承認要拖 但如果馬膽 WP 唔太建議

前提要早段唔可以留太後

迷田俾人屌
總有一日 泰妍會成才

已經場場wp 泰妍 先俾錢狗會買草皮

貓b 今日再反雷有無同路

迷田不如迷郭
望一望個衫袖就認到我能

部仔 我都幾中意

講真頭兩季佢其實唔錯
呢一兩季痴埋閪拉 成個人變曬
成日話澳洲幫點點點 佢同牙拉咪一樣扯貓尾

日日都同你同路啦

今日好撚難賭 閪拉手馬其實有啲都可以唔要既

泰妍大外 可以話係香港第一
但唔好外到同觀眾飲酒好無

直覺今日反佢羊大錢

蓮花送比戴圖理開齋啦

我對泰妍總結
偶有佳作 狀態不穩

癡線之r1 喜-漸-天-飛

第一隻已經好想飛去馬飛龍先
其他再諗 馬膽 WP 不嬲唔會用佢咁制

今日決定買多條西車人民qpq連同尋晚條我拉2x1 w就收手
好難賭
齋睇雲呢嗱同當家仔表演賽

望一望得返13倍

點解要呢隻

我都係咁話

6泥2直路1場1班1場當家精選

應該咩粗口都出齊

加防沙 真係向好 騎練早有合作
惟呢場真係好亂 大亂局

追數跟邊位蛇好

勸各手足今日避得就避
買少少當睇場戲好過

第1場
3漸信名駒2盈喜悅5明多多7勇晉神駒
第2場
2積極皇12快趣的9樂多福14喜盈豐
第3場
14勁風8中華壹號5馬飛龍7好腳頭
第4場
2連利進寶1尊兄4綽綽有餘8旅遊大使
香港賽馬會社群盃
9彩福10人民武士5加州議長6藍天堡馬
第6場
5兄弟熊10銀城福星4一本萬利8喜得龍
第7場
9火麒麟1美麗皇牌11都靈明珠8忠心義氣
第8場
4仁愛之星1花月流星9好益善5真好漢
第9場
2旅遊首席7雲呢拿1連利之星13事勝意
第10場
8恆駿寶駒7牛精叻仔6健康歡笑1包裝鬥士

貓仔
煲仔
包膠囝
普美
威巴

呢5位清必跟

Bomi

今日都係觀察先算
講得好 打巴自己先

上一次泥地明知山有虎 偏向虎山行

恩地
老母
將男
獎星Bomi
煲仔
威巴
當家
包膠
霍清

又謙🤔🤔

花月流星再追呀

頭場要火車頭定係要狄狄仔好

頭場潘狗隻馬又第一次跑泥

漸信今場開齋

希望中到二關啦

收風話要拖喎

恩地
老母
將男
獎星Bomi
煲仔
威巴
當家
包膠
霍清
貓

電腦冇左mytv可以去邊睇?

上次同路幾隻 我唔記得最後結果點
今日cap低佢睇下點先

頭場過百蚊w🤔

飛壹般

屌佢老母
加陣MYTVSUPER慢成2分鐘
以前都係慢30秒

用電話APPS睇

utv啦

四連環要中牙

R1 漸信名駒
R2 積極王
R5 赤兔寶駒
R7 運來寶寶
4x11 w

開跑係呢度問

跑咩

9 通殺

R1
四重7>1-3-5

R1 心有靈犀 P天胆W
R2 心中有善 但求上鋪
R3 金飯碗 P一支梅
R4 威先生W 飛快叻
R5 飛馬再威P 想贏就贏
R6 威風霸皇 P聰明申報
R7 鑽石巨匠 實力飛駒
R8 翡翠福星 好加加

唔算太好

比卡超課晨操靚過當家
買返條三寶拖哂佢先

1-3-11-12

虛擬投注 漸信名駒wp10000

G 持

邊個叫我

3-7-12-9 $10

多多囍 好似幾靚

牙拉揸住西車當家都重有1.4，有冇伏架

火車8win

買啲疊字名
喜盈盈 明多多 多多囍

我唔買賴仔住 我等佢贏番馬先考慮買佢

子健要咩？

跟jenny買
3 12 5 7

7

八婆馬
利申我都有買

買小小3 熱身先

買少隻 thx

田太安騎王22倍落到12倍

13倍買左

上啊火車

哈片一衝就上

仆街了
一陣會唔會又有人墮馬架

好撚勁 輝哥

潘明輝

白車潘

嘩 明輝d鞭都唔小野

火車減十磅 一衝而破

虛擬收錢

兩位潘神

唔信火車

有福氣

潘仔又贏

火車潘

3

痴撚線點捉

一輕磅隻馬唔同曬

火車啲last j死人

仆街我隻盈喜悅俾人打劫

臨尾d鞭真係犀利....

邊度有得玩?

跑 3-4-2-12

講左留意馬房 收錢先

反雷第一擊成功

潘明輝肯定好快變減7磅

一打落去 隻馬真係彈起

火車

琴日賭波輸哂，今日mon post玩虛擬賽馬

簡蛇派乜 ?

又撞開馬 會唔會好快就停賽

唔覆me

趁投注站阿叔亞婆仲未識買 有得買好買啦

咁睇落去可能係今季

簡SIR都係到

容天棚

唔係(讚)個位炸咩，學x神姐

咁佢係外地話哂贏過百場頭馬

第4場 買左未

我波馬都有玩

又係條死奸仔配華將爆

第二場

隻馬咬有食力

潛水 贏錢買野食

唔算撞開馬, 腎仔講啫

到時遲早場場拉潘大熱Q

簡sir入場有份拉頭馬

第二場虛擬投注野孩子wp10000

真實投注10蚊孖寶射緊野孩子

條q?

Yup

今季就很肯定架喇, 睇吓邊個月啫

咸成應該搵火車潘騎小米周

遲小小再上水

喂我都係[/quote]

第2場閘前落飛馬預報: 6龍城猛將

我都覺得係

你個名

有冇desktop link

今日可能不賭便是羊

特登改既

再咁唔賭馬

.啱啱先起身

sad

橙

你已經羊左一場 同我一樣

點解呀
有時候唔好太心急 睇定啲先啦

12-9-14 癡線第二輪

差小小

服左你了

係咪先反CUP巴打

而加6.3
轉頭我打到佢4倍開跑

2,3 有無同路

輕手的

積極皇英文叫keep moving

多謝各位 一跟煲仔就收錢

今日d戲碼弱到

咁都俾你發玩到
尋日買其中兩場波都俾人反cup
嬲嬲地即刻改名

樂多福 柏寶仲要一檔…

想g你d料邊到黎

新手玩馬留名學野

老母巴打呢
where are you?

其實經驗來的
係咪定真係咁堅

波贏完馬又輸番

大家也是新手

下星期都係
雖然女皇盃
但兩場1級賽星味都係麻麻

禾真的是新手

我耐性好啲 真係睇唔清楚想點既
忍到第5 6場先落手

玩埋R2收一收手

榮恩 係愛呀

第2場積極皇應該唔得

好過無
起碼有馬揀得落手先

初出要留意

隻8

我地集團有份打落去

每場50蚊重插落去

之前幾舊水咁買就豬
幾十蚊咁買就羊
冇乜運

r2 12-9-14 or6-12

諗緊要6定2
3情感q

出左去飲野飲到6點幾先返
依家好撚WING好撚頭痛

睇左子健先

自私cow女？

隻3上次出完冇操過
係今朝先散左步

GAY BAR

今日整兩場玩之後休息啦

唔叫

呢句岩

3 6 12

12加火車

3 14

之前刨左
玩多兩三場睇下點

博潘明輝

迷潘
明輝

我飲到4點幾走咗

我飲到人地關門趕走

好想cow女

千杯不醉

我明顯唔係
好撚WING

子賤龍城

子賤要6

BTW 1 2應該死Q

連贏 沙田 星期日
第2場 連贏
3 八心之煌
6 龍城猛將
12 快趣的

支持口車頭起孖

吊子賤

跟第二個啦 我冇綠人黎

Gun

12-9-14-6

感情飛 野孩子

八心之煌 龍城猛將 積極皇

唔要6了 子賤

野孩 八心

8>6,2,12,14

早晨

6落撚到

野
但8心真係唔敢買
賽後冇做過野直接再跑

野孩子

慢閘

2,6

Dklm

2w

屌聖驛善冇得3

屌龍城跑第2

回飛真好

蘇偉腎係咪想跑死八心支蝗

食條Q 輸WP
野孩子試閘咁款

下次我一定唔買1000

聖釋善走光了

毒男同火車做乜撚野呀
跳求雨舞先 尾場見

野孩子做乜春

野孩子跑咩呀一開跑就留留你老母咩

2,12 玩完

返谷草我再追

完全唔郁手
仲諗住一出閘會騎 原來又游馬河
屌 唔好比我睇死佢 報再下個星期三谷草四班

屌你潘狗車尾燈都見唔到

毒男打左一鞭 下季做番騎馬人啦垃圾

唔洗等 Jumped

追啦 跑1000唔騎唔搶
毒男：你地埋啦你地搶啦

隻馬就嚟跑死
雷神棄騎俾晒signal

毒男

積極皇個w回到4.2 好分到

跑完有返42.5

容9啲馬真係好難捉冇番十幾倍真係唔好買

難得個出閘咁靚都唔騎

好彩我蚊注試下手風 大注應該Jump左

最尾要左三大熱門算

Sana

有時輸馬ok隻馬唔夠跑輸就冇計，但啲騎師真係拉住唔打鞭真係睇到眼火爆

佢嬴啲馬好多都10倍以上
野孩子唔夠10倍 係咪咁就唔食

明輝個磅係泥地真係好著數，今日泥地應該隻隻都會落飛

出閘諗住無W都比返個P我

見佢頭場有p搏佢過關

快趣4檔 上名咁低飛左
野孩子重 又on9騎師
八心又垃圾

最尾三大熱算

岩岩先訓醒 攰到痴線

羊多d

第3場勁風唔似會落

泥地再輕磅真係好屈

好似有啲雨

唔落仲好

落唔落都要，家晉109都有第二，我潘104有13倍

U too 羊曬馬會

過唔過關我好少諗呢啲

但係馬真係唔差 可能真係返谷草先用
呢隻馬出得我都買咁制

今日全迷潘[size=2]明輝/size=2]了

積極皇 好波回到4.2

八心支蝗接近包尾個時
西頓竟然推
以我認識既潘頓一早翹起屁股

我波先識羊

召喚迷潘巴打

呢隻有往積 又靚檔 騎師又生性

泥地跑道變濕慢地

試閘

勁風再減磅？

騎師又生性

走先

下場

多水好啊

今年啲直路賽冇乜得爆

第3場閘前飛數分析
五星特工幾硬淨
維持3倍左右開跑
兩隻5-6倍馬以好腳頭飛數較對辦，馬飛龍會回D
冷門會落飛應該係崎豐
可能雄師寶貝都有少少

唔係前面唔好諗住羊

算係咁李寶利 正氣 佢尾段成日打到飛起 留後跟前都ok

雄師動力先真

埼豐 騎師

佢真心想爭成績
只係實力助騎唔多

睇埋我隻英才
佢點搞先

各位手足然多d 落樓食T先

徐雨石泥地馬點都拖一票
早兩個月嶺喜豐就係呢個組合啡格得手

皇牌4班 掃

將會打到飛起

都唔知要唔要田雞好 佢去馬個日又好勁 但唔去馬成日影都唔見

指定第4

我買潘明輝今季變減7磅

米高出5隻，第5選5.6倍

濕慢行放定追

HKG1馬

要幾多w先可以跑谷草

第5選真係極少見

董事決定, 無定,

佢應該會好快就得

唔係計w 出場次數

睇下邊隻落飛應該估到

轉左濕慢地 係時候要過下雷神

咁睇應該利放頭多d

博雷神

想飛曬熱門搏爆

呢嗰組合咁嘅賠率
不了

考慮下我提供嗰隻

子賤要咩

我就係諗緊

屌 子賤要左

10拖4 12 14

雄師動力咁快綠格

跟我個4隻啦

1

虛擬投注
勁風>f

12 14

thx

10>3-5-7-9-13

12拖3 9 10 13 14

但子健今日都1Q 1P

好愛你個名

14>9 12

隻14岩岩柯屎

啫係係咪可以直接買尾場

輕啲跑快啲

屌閘前釘甲

輕上加輕

勁風

又減幾磅，正

隻7molamola

太早落飛啦 太假

飛數似利前

跑咩

崎豐勁風

諗起高利多次次柯屎就贏

閘前落仲唔得其實

g持

入閘中

全部本地騎師著格

係咪得香港先入閘咁慢

4個見職習生包頭4

大熱門企硬

見習生

退飛呀

好彩釘甲都ok

毒男頂唔住

我田

條Q比隻皇牌殺左

子賤好波

屌 真係好腳頭 比d飛呃曬 好彩少注 仆街小妹食屎啦 騎到咁

7 1 12 13

釘甲都贏
我田

真係1
點解我無要

點買呀